古天奴用咩表情上台捧盃？

入波你可以唔慶祝
拎獎牌你可以表現冷淡
但當隊友俾個盃你捧個陣

捧聯賽同德國杯都尷尷尬啦，怕咩？因為往往係無出，或者垃圾時間先出佢，唔係主力

呢個

脫北者笑容

歐聯有入波有助攻

佢個入波助攻已經係三球之後嘅事，好影響性咩？

🥴

下個禮拜約滿要返巴塞啦，唔知用咩表情見隊友？

唔計嗰3球，只係5-2 唔算太樣衰
但而家8-2係兜巴摑落巴塞度

起立拍掌.gif

證明佢離開利狗係啱，贏盡一切

影響性
乜撚野中文黎

笑得好開心

捧到歐聯
前2年睇住利攞哂冠谷左咁耐
笑得幾開心

今年成team 疤都唔夠佢多牌，慘

疤狗仲要俾錢猁

戴帽張相有d似brain cha